中聯辦同政府都幾犀利 基本法憲法咁都可以憑新聞稿釋法

唔怪得知咁有信心回應係 依法治港

偷咗人大常委會個釋法權

真係得共產黨先做得出

共產黨依法治國班土匪字都唔識，學人講法治

以前咪蠢囉
搞咁多嘢人大釋法
講聲代表中央凌駕基本法
出張新聞稿就搞掂

呀林鄭，dllm。平時唔見你出聲？你阿媽臭閪，尋日十鳩幾個外國走狗比人塔晒咁威又唔見你出聲？dllm呀而家，叫你老母出嚟呀。我而家係中聯辦出嚟。你係咪係特首辦呀？我落嚟搵你呀，柒頭。dllm臭閪，出篇濕鳩新聞稿扮幫我洗底呀仲係度？我今日就打撚死你為止。各位同志，唔好意思啦，我幫好多其他野，有其他野我都會幫，無問題嘅，總之係愛國反黑暴就得架啦，但係我講到明我地唔受廿二條約束架啦你都仲死兜爛兜，我就打你老母臭閪架啦今日。

真係生藩講法治

強盜邏輯：
你和他說法律，他和你講道德；
你和他講道德，他會和你說政治；
你和他說政治，他就跟你講民意；
你跟他講民意，他跟你耍流氓；
你跟他耍流氓，他就跟你講法律！

我想問班法律撚幾時要出聲?
頂係同dead body一樣已經比人over曬?

遲下稿都廢撚事出 有條友講完就係

中聯辦殺人放火都合法

「中聯辦特別行政區」

其實，基本法係中文定英文版本有最後決定權？

中文為準

呢個先係核彈

召喚葉虎

佢話係就係架啦 中聯辦獨立

葉虎

土匪治國 比全世畀睇到支那畜係幾咁低質

新聞稿釋法治港
吹呀

勁過叮噹個百寶袋

刊憲都唔駛 直接發新聞稿搞掂

聽日行會見記者
肯撚定又串77

依幾日真心覺得中共係由心到柒出嚟
港共就跟撚住一齊柒
依單嘢跟本係冇撚得兜

炒埋聶德權
人地無出錯稿喎

中聯辦9up一句要全世界圍住佢轉

其實本基本法都唔係由港共解釋嫁啦
有咩留返同中共自己同外國政府解釋

原來d *** 咁大權

支那狗同你講法律兩個字，即係代表佢又會唔守法了

任改法律，香港真是兒嬉國家

又黎 今次新聞稿做判官添

土匪治國